當年科蘭既表現跟本要畀兩個金球獎佢先啱，同尋晚哨牙蘇爭幾遠！

早兩三年既哨牙蘇會扣得過
而家佢好似回緊塘
靈敏度低左,有啲動作慢左半拍就做唔到,有心無力

卡雲尼>科蘭

最記得佢有球右腳扣左腳立定冇座跑三十幾碼就咁轟埋去

估唔到佢會有朝一日踢傑志

人球分過 ？

佢總算圓夢了

蘇狗未夠班踢傑志

14年科蘭好似鬼上身咁球球靚波

佢踢黃色潛艇嗰時都好勁

我地叫推左走右/推右走左

真係你唔講都唔知乜撚野人球分過，以為條友 up 乜9，原來大陸仔黎

屌你老尾咩 00 大陸仔

除咗無咁撞得科蘭樣樣都好過卡佬喇

10年呀